
@Article{smi,
	title = {Доля детей в численности населения РФ достигла исторического максимума},
	url = {https://ria.ru/20200601/1572265452.html},
	year = {2020},
	author = {Агенство СМИ "Риа-новости"}
}

@Conference{phedorova,
	booktitle = {Вопросы измерения ненаблюдаемой экономики.},
	title = {Экспериментальный расчет добавленной стоимости, полученной от занятий проституцией в России.},
	author = {Фёдорова Е.}
}

